日本兒童陷風月邊緣 6歲女跳舞娛樂大叔

日本東京一些猶如風月場所的俱樂部，不時有年幼少女為男性表演及陪酒。在近日，更有年輕母親帶着希望成為明星的6歲女兒到俱樂部表演，揚言只是成為偶像派歌手的踏腳石。但有中年漢觀眾形容，人們與這群未成年少女交往的心態，如到歌舞伎町光顧陪酒女沒甚麼分別。

年僅6歲的小愛（Ai）在其26歲母親陪同下，化上濃妝艷抹到俱樂部為成年男士表演。其母親指小愛看過動漫後，就希望成為偶像派歌手，她認為：「小愛正在做的，與雜誌中的兒童模特兒展示不同衣服沒甚麼分別。」年輕時曾為樂隊成員的小愛母親，並希望女兒可藉此機會成名，就如於秋葉原設有專用劇場的女團AKB48般。

40歲的瀨木（Soichiro Seki）受訪時則指，自己每周會到俱樂部2次為表演者加油，對此感到毫不羞愧，但指其他觀眾有物化表演者，心態猶如到歌舞伎町紅燈區一樣。小愛的經理人表示，現代社會文化令人對承認自己喜歡未成年少女此事，不會如此羞於啟齒，更不諱言男觀眾更喜歡小學女生。

幾勁喎
淨係睇下防守個細路
控住佢唔出腳，好多大人都做唔到
係走漏左後面一隻

同埋個企位幾好 封左佢爆中路

true
係後面第二個細路跟唔實另一隻
應該要包佢呀嘛

不過好似第二個細路距離好遠，若果係咁，33號應該追中線先，等其他人黎先出去控佢